中國官員稱國際關閉邊境讓他想起猶太屠殺 中國駐以色列使館道歉

2020-02-03 07:37:47
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情蔓延，世界各國對中國實施航班停飛、封鎖邊境等措施，中國駐以色列臨時代辦戴玉明週日在特拉維夫一場記者會說出，禁止中國公民入境讓他想起二戰時的猶太大屠殺，此番發言引起爭議，隨後中國駐以色列大使館立刻發出聲明道歉。

綜合外媒報導，由於以色列停飛中國航班，並拒絕過去兩週內訪問過中國的非以色列人入境，駐以色列臨時代辦戴玉明週日在記者會談到以國禁令時指稱：「我感到難過和悲傷。因為它實際上使我想起了二戰大屠殺，數以百萬計的猶太人被殺害，許多猶太人試圖尋求其他國家的幫助時遭到拒絕。只有非常非常少的國家對猶太人敞開國門，其中包括中國，希望以色列永遠不會對中國人關閉大門。」

然而針對戴玉明的發言，中國駐以色列大使館隨後發表聲明指出，並沒有要將大屠殺與當前局勢和以色列政府為了保護公民所作的努力互相比較，「如果有人錯誤地理解了我們的訊息，我們願意道歉」。

乜撚野都諗起屠殺，on9

同猶差一樣

on9仔
自己放病毒sorry都無句

橙汁真係好撚煩，比人講吓歷史又發癲

我見到新疆集中營夠諗起種族滅絕啦

竟然會道歉

成個支那都真係好撚自卑
成日覺得人地點蝦佢
你咁撚大單傳染病都唔封得咩痴撚線

你國咪搞緊 大屠殺囉

被害妄想症又發作

執返個玻璃心la

呢個濕9 官 無講錯呀,
支拿人真係將會俾共慘黨係国內 屠殺 喎.

痴線 癲完未呀 對美國又提911 對以色列就講holocaust

你再係咁挑機法 人地國家都有底線...

中共真係覺得自己可以統治全世界

佢哋覺得全世界都要臣服喺中共嘅淫威之下

啱啦繼續道咩歉

未訓醒
以為以色列道歉

支那居然道歉？

佢個所謂道歉都係跌落地揦返拃沙

成日話挑戰文明底線 其實就係佢地

我真係信佢地會有報應 奸有奸輸

真係唔撚明, 邊個屠殺邊個?
病毒? 死物嚟喎
習總?

想起屠殺
咁支共都係講真話啫

你還有黨呀

你周圍傳病令我諗起黑死病喎，你依家嚴重傷害歐洲人的感情添

又要面, 但係以色列人出名惡

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

即係默認武漢人俾中國屠緊？

自己放毒同被人屠殺可以相提並論？

「如果有人錯誤地理解了我們的訊息，我們願意道歉」

語言偽術黎架，即係首先你要承認錯誤理解左

猶太人嬲嬲地買起佢都似

我屌你老母呀
我地中國啲同胞呀

鬼佬世界最大核彈 笑9猶太大屠殺

當年D猶太人逃去上海, 係因為上海本身有D地方係西方租界, 其實同中國本身無咩關係

ChiNazi 想扮 ChinJews 笑死人啦

自己衝出來7

支那最冇資格話人大屠殺

On撚9
當年猶太人俾納粹德國屠殺，要走難，由中華民國接收佢地
而家係班賤種周圍播毒，又要人收留？

當年被屠殺要離開，無可厚非
而家係知自己可能帶有病毒，就唔應該周圍去

兩樣野完全唔同，咁同可以拉埋一齊講？除左話佢on撚9都唔知可以講咩好

S

我到底有冇機會睇到八國聯軍再度降臨中共

驅逐出境

戰狼外交

好on9, 個中國肺炎自己殺晒自己中國人

支那人咩都9up

自殺式發言

係咪中共史上第一次道歉

依個真. 邊個否認有大屠殺都會成個西方世界屌到飛起
得罪以色列即係得罪晒成個歐美

香港警察都因為七警事件曾經自比猶太人,
不過唔記得左香港政府有無向以色列道歉

中國又贏

又贏

武漢人俾人放入集中營，等俾毒氣毒死，逃走出黎你地竟然唔收，好似猶太大屠殺咁

都唔可以完全咁講
當年有個外交官叫何鳳山，佢肯簽發簽證俾猶太人，佢地先至走到

不過人地被納粹迫害要走佬，無可厚非
家下個班中國人，知自己可能帶有病毒，本身就唔應該周圍走，其他國家唔俾入境都正路
兩個唔同既情況，今日條中國外交官咁都可以拉埋一齊講，無恥至極

叫佢返支那

佢話如果咋
照字面解，如果以色列政府唔出聲屌佢，大使館係唔洗作出道歉

咁你又封武漢?

死黑警話佢地係猶太人喎

二戰佢響德國?

支那on9無得救

多謝終國提供笑話

顧掂你中國國內情況先出嚟叫春啦
死支那佬真係神憎鬼厭

以色列仲惡過美國，你大使館之後小心啲

中國肺炎就真係屠殺完球啦

所以真係新聞

原來柒真係冇盡頭

日日係度大屠殺人

係度扮撚可憐

同丹麥又講4小時。

豬一樣

支那欺善怕惡
以色列真係會打仗

猶太人有自己整隻傳染病出黎傳比人？
含柒啦支那

中國駐以色列臨時代辦戴玉明週日在特拉維夫一場記者會說出，禁止中國公民入境讓他想起二戰時的猶太大屠殺

唔俾大陸蝗入境播毒，逼住要原機遣返，而機上又有超級播毒者...

滅蝗有功，禁蝗嘅國家元首，都應得到下一屆諾貝爾和平獎

佢地係咪唔知以色列人好撚小器架

串完你講句 oh, I am so sorry
有冇誠意，以色列實會知
親 小心有恐怖襲擊啊

驚比以色列ko

南京大屠殺係中共自編自導嘅故仔
從來冇發生過

唔係掛

又話戰狼式外交

以色列道謙差唔多

佢又講得唔錯

所以以色列千其唔好封台灣關

支那人自卑被迫害妄想症
你對佢好就應份
對佢差少少即刻起嗮鋼

都幾無恥下
1個講完
1個就幫佢兜,叫人地唔好嬲

但係其他人錯誤理解，佢唔好咁意思咁囉

其實佢哋越亂講嘢
周圍要人道歉
只係會導致排華更勁

黑警都話過自己係猶太人

點解唔諗起六四北京大屠殺，佢哋忘記了，還是害怕想起呢？

可憐嗱

食咗誠實豆沙包，原來自己国家裡面進行梗大屠殺。

涉露國家機密了。

大陸果套外交真係世界級on9
諗住拎自己疫情同人地大屠殺比人地就會感同身受同情你
人地一聽就立即屌9你啦傻西

駐以色列官員要返武漢了

啲中国人有事起上嚟最叻就係扮弱者、扮無辜，
然後利用其他人嘅善心、同情心、罪惡感嚟恐嚇、勒索你

唔係要討厭、憎恨中国人，
只係佢哋早就用盡晒我哋嘅善良、同情，
再冇多餘嘅俾佢哋

如果武漢人=猶太人,咁納粹(封城殺人)既係...

因為佢地盤算緊要做呢件事
咩人諗咩野

連軍政府都跪低

德國駐港總領事館在聲明中指出，當晚警員的言論顯示出講者嚴重缺乏對史實的認知。聲明指德國的猶太人在納粹專政期間被政權及其機關迫害，有數百萬人喪生，將猶太大屠殺的受害者與因濫用權力被定罪的警務人員作比較，完全不恰當。

香港警察員佐級協會昨晚發出書面聲明指出，「有會員的發言令任何國家或民族，感覺受到冒犯，這絕非協會會議的目的、意圖和立場，協會表示非常難過及遺憾」。

佢自己都承認
自己政府就係納粹咁
屠殺支那人

邊度係道歉
死都要話人誤解

即係承認自己政權係Nazi

你講野小心d呀
以色列全民當兵架
係美國條𡃁之餘
打仗仲要未輸過架

收皮啦 我就唔撚信啲國家會對支那會點啦
條底線我諗應該低到好似無一樣
講到2047聽都聽到厭
中國都叫做有個口交部日日屌呢樣屌果樣
外國？含柒啦

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我諗起8964天安門wo